守護香港人住公屋權益

有冇人住緊公屋,但係因為:
1: 你考到officer (最少max pt 27,最好政務官), 就算前途衰極都唔衰得去邊
之後又炒期貨投資得利,儲夠首期甚至超額完成
2: 賭六合彩中咗個頭獎
或者各種原因,準備要遷出公屋?
有冇諗過你遷出之後下一手會唔會係成家蚑那蝗,或者港蚑亂婚垃圾?

不如搵吓有冇土生土長異性香港人(最緊要小心認清楚係咪香港人)係租緊劏房 and/or 輪緊公屋
同佢「假結婚」,公屋加佢個名,再買樓,跟住幫自己除名轉移權益同離婚
我唔清楚咁做會唔會有法律問題,希望有專家可以喺法律上debug吓呢個程序,睇吓行唔行得通